## Задание №3

## Написать небольшое MVC приложение. Реализовать следующий функционал:
      • Возможность привязать телефон к email.  К одному адресу можно привязать несколько телефонов, но нельзя привязать телефон, привязанный к другому адресу.
      • Вывод на странице привязанных телефонов по электронному адресу.
      
## Запуск локально:      
    • восстановить базу данных из дампа contacts.sql
    • composer install
    • создать и настроить файл подключения к бд в папке config и прописать путь к нему в list.php
    • запустить локальный php server: php -S localhost:8000 -t ./

